（mulan 文宣）仲記唔記得木蘭老豆好似習帝

班五毛仲撐mulan 係唔係想講習帝就係木蘭個相殘老豆垃圾到推個女去打仗

btw

自推

聯署！

面書！

IG !

Twitter!

#劉亦菲你可以收皮喇

我第一眼見到都覺得好撚似